【揚威國際】香港警察公然侮辱外國記者 兼扮對方口音

原Po:

香港警察咁有禮貌
我地唔係唔幫手宣傳下嘛？

一眾巴絲岩岩已經將呢件醜事share上twitter
依家就等各位將呢件事傳出去

Post:

可以點幫手？
1）幫手Retweet，兩條都要呀
2）Share比你嘅韓國朋友知，再叫佢地RT比佢地其他韓國朋友睇

一傳十，十傳百

我無韓國朋友／我無Twitter，可以點幫手？
1）Share畀你嘅香港朋友，再叫佢RT比佢嘅韓國朋友
2）上我地IG (@krstandwithhk)，like & share

音樂台文宣組 前文回顧：
有香港人寫左封信多謝支持民主嘅韓國人 (過萬RT)

【要人呀】幫手將警察暴行話比韓國人知 (過2萬RT)

今次都要大家幫手

自推十下

竟然識韓文

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

韓農connect

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

10

9

8

7

6

5

4

3

係咪想韓農嚟多次

2

1

唔好俾佢停，推呀

與香港警察進行面對面交流

推

p牌推唔到
求rt！！

快啲去rt 比泡菜睇下黑警點對佢地國家嘅人

佢仆街啦今次 韓國人癲上黎都唔野小

泡菜connected

韓仔民族主義都好大架喎
比人再挑釁真係分分鐘吹雞飛過黎打狗

仲要扮人講野
香港警察真係on9無極限

p牌推唔到 大家快啲去rt啦

Twitter 攻勢！！

Pish

種族歧視？

ig tag之前個個韓國演員點睇？

毅進仔鬼唔係淨係識沙撚嘿唷

多你一個好多！！！！
我地前兩次都成功推到韓國人睇
今次香港狗隻公然挑釁 唔係無人幫手Retweet下嘛？

毅進仔：
個post係咪讚緊我地

oppa 都夠膽笑
人地當過兵無你班黑警咁弱雞

幫下手retweet啦大家

有冇片
想睇

等仆街啦毅進仔
當過兵嘅泡菜oppa都敢搞 人地隻揪實贏你

召喚連登絲打保護oppa

原po無up
未有

大家搵到都可以po上黎

柒出國際 감사합니다

pushh

可以喎！！！

plz tag !!!!!!!

好主意好主意

Push

韓農十八掌再現香江

真，助攻

香港狗隻以過期催淚彈回敬
遭韓農以打狗棍法消滅

快啲幫手RT

有片實際好多

Racist

推到有片

黑警啦 呢次仆街啦
韓國人民族性好撚強
對韓文字喺好撚尊重
呢次仆硬街
肯定屌撚到飛起

要打班韓國人一定贏
個個當過兩年兵唔係人咁品

一個韓農可以赤手推低兩個防暴

比韓國仔知道實發癲

push

推
有twitter 推英文版

PS
民間記者會反送中既問卷調查!!! 做左佢！！！

yes

推 shiba

原po好似無拍片
大家如果搵到記得擺上黎
我地share去twitter

有冇人cut段片or聯絡個韓仔出黎

有冇片

7出國際

推到韓農再黎香港多次

召喚追韓星巴絲

推到有片放twitter

證明香港狗隻嘅國際觀係零
唔識尊重都算
仲要得罪民族感極強大嘅韓仔

推到韓國勇武派黎香港幫手

未有片睇我唔知係咪識講，斷估好似鸚鵡咁係求其學佢講幾個音笑記者

想問樓主，有冇咩韓國新聞台有twitter 可以tag?

白痴仔

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

靠大家幫手mon 暫時未搵到

毅進仔肉撚酸

韓國人最憎人笑佢地個語言
佢哋以韓文為榮架
推上Twitter 之外 仲可以推上 Naver

韓國人最要面子

推呀 識韓文嘅手足做野啦

pish

有無韓文文章可以幫手整字幕放上Naver

Push !!!大家一齊做！
Btw 有冇手足識韓文？可以大講幾句發生咩事

X2求片

曾經有人響我地po下面tag過所有韓國電視台同報紙
但抱歉唔記得了

有無巴打幫手
唔熟naver

佢地真喺社會最底層嘅渣滓
我諗佢地真喺想成世留喺香港同中国㗎啦
韓國人嘅民族感真喺咪撚睇少
呢次真喺we connect啦
有韓國人幫我地做埋文宣
又加分啦

naver真喺要靠韓文手足啦
一放上去就容易發酵

韓仔個個當過兵
同黑警揪讓全臂都贏

唔識Naver

係果段caption度講左
果個twitter account係一眾識韓文嘅巴絲開同管理嘅，會定期update香港嘅狀況

大家幫手retweet就得架喇

913中秋港鐵旗下商場靜坐 代替月亮懲罰港鐵

中秋好去處,冷氣好消暑!

推比韓國人睇 韓國人好重民族主義 一定嬲嬲豬

核彈!
搵文宣推到比全部韓國人知!!
班狗公眾場合種族歧視韓國人!!!
(用不正當的韓文譏笑對方)

韓國人飛過黎香港 Protest travel啦!!
酒店又平!!!

我都唔識 可能要去微博個邊搵教學
個班劣飯好熟呢味嘢

文宣
話香港癲狗種族歧視韓國人!

又助攻

推！

歡迎韓農黎香港

歡迎韓國人到港 啲酒店好撚平架咋

韓仔民族意識不下於支那

終極目標係推到韓國人要求香港警隊道歉

真心 好多韓仔pm過我地問香港示威schedule

推爆佢送黑警上路

Oppa this way

而加謝哂啦佢地

韓仔果啲喺真心
支那喺要靠人民幣支撐
無得相提並論

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

韓仔愛國起碼係身土不二啦
中國人愛國但移民

韓仔你都惹

有無片

中国人個種愛國喺我見過最撚核突

韓農十八掌

人地服兵役嗰陣
你班狗仔係冷氣房蛇王上tinder heymandi呃蝦條呀警犬

今鋪仆街啦 泡狗最撚小氣

幫推

推到韓國禁止黑警及親屬到韓國旅行

又要做外國人又要扮愛中撚

呢位係南韓人

歡迎大家睇下韓國人嘅留言
每次都睇到眼濕濕

Racist, dehumanisation, rapist, murderer
仲有冇數漏？

唔譯留返自己爽得啦

屌你老母仲學人叫學校裝cctv...裝警校先啦

做咗外國人好心就收皮啦
唔好再喺度指手劃腳
同埋融入吓人地國家文化啦
屌

其實外國人見到香港班犬咁爛仔款，
仲走去學人地講野笑人
真係咩國際形象都無晒

推比所有韓仔知

有無精通韓文嘅巴絲可以做篇簡單文宣send比孫興慜

佢係英超球星 係歐洲同韓國本地都好有影響力

香港警察侮辱韓國記者

用twitter app上
每個留言下面有個translate掣
好方便

聽日都會揀啲翻譯比大家睇

推比韓仔睇

想知班full gear嘅垃圾黑警夠唔夠韓農打

其實我地twitter post個caption就係講緊呢件事
可以直接拎去用

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

唔該你先 依家轉發

呢個都好正
請廣傳

諗返起好多年前
美國黑人都唔夠韓國城班狂泡鬥既新聞

雖然我唔鍾意泡菜仔
但係如果connect埋佢地幫手都唔錯

叫韓國記者通知領事館介入

睇張圖個記者已經兇返轉頭啦

韓國人當過兵架傻仔

人地韓國示威歷史幾深厚

要幫黑警揚威韓國啦

所謂不正當的韓文 係咪好似D仇韓連登仔咁同記者講「寵寵寵」??

好心個差佬瘦猛猛又樣衰衰就咪撚扮惡啦
成隻芝娃娃咁

韓國用咩social media

其實而家 香港警察 係咪得番大媽支持

人地當兵時班狗仲食緊屎
希望韓仔呼籲更多朋友黎香港

屌班死POPO覺得自己好撚威？

up

Dllm

Connect

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

有片一定變外交事件

爛仔

韓農做埋前線就

我見到原po後面有人揸緊機
覺得會有片
希望個人快啲up上黎啦

笑9韓仔 韓仔癲好多

612 721 811 831 903

有無韓文巴絲代到俾韓國人睇
佢地一定唔會就咁算數

咁L樣對你地
嘅oppa 喎
唔嬲就假

韓國人多數用ig

我地都po左ig架

支那俾人兇兩兇收左皮啦人地韓國人團結到不得了

推俾金義聖發大佢啦

韓國有義勇軍飛過黎就正

保護oppa

叫埋銅泰亨

推到比韓媒見到

片呢？ 得圖？

召喚韓媒

情況好似啲外國人成日笑Asian/華人 ching Chong 一樣

原Po得圖
未有片
我都想有
大家幫手搵

黑警你仆街啦，
韓仔你都搞
留名等睇當年班韓農黎多次香港重演05世貿示威

我次次出都有同過呢個南韓記者一齊行過
佢係南韓既記者
幾好笑容
不過英文 難明左小小
我屌 佢都比人搞
仆街

用左kakao send左比個唔太熟既韓妹睇 希望佢可以再傳開去

韓農無gear都可以打撚死班狗

搵班韓農黎幫拖

We connect

韓農幫拖

要求引入韓農幫拖

Ppp

推到有人轉做韓文

推到俾金仔

讀書少因為智商低

完美示範咩叫
「人又廢 又要威」

陣間連金仔都connect埋就好笑

香港警察 垃撚圾

同我簽左佢

全民發起我不自殺聲明運動

本人謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

Push.

推推推

好想韓農過黎教下我地咩叫抗爭

聯絡被警犬打既外國記者，上民間記者會親身說法

Sd 比大導演

今次記招仲可以用咩方法兜

嘗試用對方語言同佢溝通？但自己又唔識？

有片！

韓農connect勇武仔仔

等睇韓農十八掌

Oppa

푸시

幫手retweet!!!

REDDIT呢

推比韓國人睇 香港警察點歧視佢地

1:19

失禮到

幫佢出名囉

exact7ly

推俾韓國人睇

學撚到咩 估佢都淨係識寵寵寵寵

個韓仔係咁屌啲狗係좆같은새끼(死撚樣) 병신새끼(撚樣)

聽到好心涼

同啲白人講ching chong一撚樣

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

我share左俾我韓文系朋友仔喇

推埋條片

係咁爆粗

大家RT條片呀

RT呢個

twitter已經有韓文版

仲有我哋IG
歡迎like埋我哋ig page
跟進最新韓國文宣

1987年韓國

G幫推

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

聽到1:26隻狗同佢講미쳤어(你痴左線啊？)(韓劇常用語)
之後韓國記者再擰轉頭同佢講：我未行緊囉

警畜真係弱智毫無國際觀

中國是比蘇聯還危險的”邪惡帝國“

99人鍊

呢個channel已經俾藍絲同五毛攻佔

見d狗狂搞啲外國記者， 佢地係唔係想引入八國聯軍證明佢地亞洲既地位

泡菜仔睇身型以為佢先係呀sir

韓仔咁勇武都去惹

老母話ba-li-ka (韓文 快啲走)
都唔識講 笑9班狗